有冇巴打推薦保濕？

小弟之前都狂爆瘡，係有次去完日本發現自己係因為太乾燥先會咁爆瘡
因為嗰陣冬天去，乾到爆哂拆，買左個保濕用

好似1000羊咁上下，勁抵屌，keep住用又開始少爆暗瘡了。
依家用哂，有冇第二隻又唔貴又好用 ？
呢隻講到一罐搞掂真係好啱我呢啲懶人
我見uno仲有隻唔知有冇巴打試過好唔好用

呢罐講到話濃縮5個保養程序
用完好快吸收又唔痴lup又平
有冇巴打都用過？

我是咪開錯台

藍色 我用梗，仲好用 有埋防曬功能

邊到買?幾錢?
同紅色一樣保濕?

lm

同問
會唔會好nup?

紅色唔怕,等你解答藍色
同埋有冇其他抵屌又好用?

紅色香港冇賣？

建議你用kihel’s 既金盞花爽膚水
不用後悔

中/油性肌膚岩用？

開始熱 又狂爆瘡了

我用緊啦，但爽膚水還爽膚水，我用完爽膚水唔用面霜好快又會勁乾再出油

超級岩

你係咪習慣用熱水大力洗臉
而且成日用深層潔淨既洗臉膏？

好似好貴 你邊到買？

直接上專門店買
雖然呢支$2XX，但我可以用五個月
除番開都係$4X一個月
如果係啱自己用既，塊面唔可以慳
到時搞到有皮膚病就洗好多錢架啦

$140 日本藥妝
可下星期代購

完全唔Nup 佢搽上去涼浸浸

冇啊，凍水洗面，一星期一次kiehl隻白泥
洗面都係用金盞花

Shiseido Japan UNO UV Perfection GEL 80g
好Light 係來Gel 又比 其他品牌平 係日本名廠 Shiseido 出 QC好好

有興趣買 telegram DM: headporter

後日去日本揾下有冇先
最怕用完返到香港唔知點買返

宣接A酸啦

原來係又一城都有
有好大架電單車個間

Kiehl’s 有隻 oil free gel cream
夏天用唔會lup
你有用開kiehl’s 就問佢拎兩包sample 試下先啦

ebay有

實有啦

唔使用咁貴
用開萬寧牌出嘅一隻保濕cream
廿幾蚊早晚搽都用到你起碼2年

識一個好出名嘅化妝師介紹

Ching，香港有冇門市直接可以買到?

生得暗瘡都係中至油性肌膚
一般係唔會咁易乾燥
我之前長年用錯護膚品，搞到皮膚屏障受損變敏感，鎖唔住水份油份，塊面內乾外油，痕癢，甚至有局部脫屑
之後我早上轉用專for敏感肌既洗臉產品，夜晚先用金盞花洗面，先好番

我係沖完涼個下乾
特別冬天，就咁用水沖完涼塊面會白色甩皮

咩名

冇用開可唔可以拎sample架

求名

有人話舒特膚隻保濕對暗瘡肌膚唔錯

利申：冇用

same

對暗瘡同油性肌膚有效？ 謝謝

可以，如果你買野佢會比更加多sample你

如果你係一lup就會生暗瘡果啲人
呢樽野會幾適合
去拎sample試下鐘唔鐘意個質地啦

隻 oil free gel cream 係沖完涼
用水洗完面 直接上面就得

廿幾蚊早晚用 用到兩年仲要效果好，我都想睇下咩料

唔平喎都
依家用開呢隻uno效果已經滿足到我，佢話5合1但我冇睇咩邊5樣，心理上好似用左其他步驟就唔洗做咁，仲要一舊水都唔洗

我見香港好似冇舖頭有uno
台灣watsons就有

卓悅好似有UNO

咁唔洗去日本買都得

萬寧出 好似叫咩bp cream
白色+藍色罐

我都試過好多隻，而且我係敏感肌所以用錯product 就起敏感粒。不過自從用左Biotherm homme 隻溫泉保濕就好左好多

759 kawaii 有
好似$8x

藍色都8X?

ys,折實價

有防曬嘅話要日頭用

你意思係夜晚唔用得？

用開curel有隻sell清爽嘅lotion
唔lup又保濕

岩岩日本見到紅色7x

今日去左
萬0, 無
屈人士, 得洗臉
卓x, 得洗臉
colorxx, 得爽膚和洗臉
莎莎, 無

點知自己係咩性? 我試過就咁用清水洗面, 一陣塊面就油同埋會feel到乾, 但未至於會爆拆, 用洗面膏冇搽保濕就會爆拆同油, 就算試過搽完保濕都會油, 有時會出粒粒, 咁我係咪乾性定油性??

試下對下你既膚質對應邊part
我估你混合性偏油

有冇人識隻日本牌子叫Rutile?
岩岩起日本買左佢隻保濕洗面奶
試完覺得好好，feel到真係唔乾
但google個牌子又好似冇香港人講過
又冇官網，支野好細支，好怕返到香港冇得買返

大概係呢隻咁

Push

我新手 因為皮膚問題呢排先開始用防曬，都係kiehl嘅
就咁用洗面奶洗面得唔得？